各位家長，大家每月課金幾多

會唔會好似基督教十一奉獻咁，捐一成收入

星火立場少人捐，尤其星火似乎水浸，不唸下呢D

排名不分先後

Freedom of Summer 前線肉成計劃

仔女有餐温飽 緊急援助小朋友計劃

香港自由之書

HKTVmall員工自發助養計劃

AMAZON採購計劃

若水忠醫（前名：國難忠醫）

好鄰舍北區教會

傳真社

本土

獨媒

眾新聞

劉明

push

課緊三千一個月同定期海外shopping

星火立場唔少人捐，尤其星火似乎水浸，不唸下呢D

5000

大家要習慣拎人工5%去課金，好耐無課星火，裝備最撚緊要呀大家

巴打係咪曲線話自己月入十萬

5%=變相供多份強姦金

好撚有錢

你咪當買份保險 保障香港未來既保險
我大概都有捐5%..

二三千
裝備同食物為主

題外話希望小朋友錫住啲罐用
唔用嘅時候拆低放入密實袋增加其壽命

當然被咬/被圍緊係棄裝
自身安全最緊要

有課金能力嘅家長盡罐啦
雖然對比落係一大舊錢只係幫到少數人
但前線真係好需要

推

至少每月用一成收入去課㗎
大名個啲都停咗捐幾個月
會輪住個個月捐啲冇咁出名嘅

$0

星火好似好多錢，但咁多手足比狗告，呢筆錢捱唔到幾耐
呢堆 tg有冇人試過捐，係咪真係幫到前線手足，驚比人呃

我課佐係請手足幫我做文宣:
每日做2個鐘, 一個月貨3千

Push, 月頭要洗錢